消息人士透露 字節跳動啟動赴港上市流程

消息人士透露，字節跳動向港交所提交了承銷商聘用函，啟動了赴港上市流程。據此前報道，多位知情人士稱，對私募股權投資者來説，字節跳動的估值正接近4000億美元。

from牛

內地官媒獨家消息：字節跳動將來港上市，估值約4000億美元

二次上市？

來吧 抖陰

攬炒巴準備出手了

第一次喺邊

好幽默喎清

咪打撚咗問號囉屌你老母

第一次上連登？

準備send email

又黎南深圳呃錢

攬鈔巴出手認購...

4000 億美元

支那老千股垃圾堆填區

咁多人屌既，呢隻勁嘢黎喎

班cctoy柒頭識閪咩

抖音母公司

係連登講大陸公司=死罪

攬鈔巴咁勤力早幾日先出手令阿里巴巴被罰二百億

自己上goog搵啦 問問問

你話呢排D二次上市就話搵笨je, 呢隻絕對值得抽喎

4000億美元 笑撚死人

隻巴巴先6000億

螞蟻金服第二